頭先我老母迫我飲啲隔夜湯

話說頭先我打緊LOL個陣
我老母無端端捧碗隔夜湯入黎叫我飲左佢
咁打緊LOL又點分神飲湯 咁咪話一陣飲
點知我老母5分鐘入黎煩我一次
最後我頂唔撚順係佢面前倒晒佢碗湯落地下
跟住佢眼濕濕扮委屈咁拖返乾撻地 我心諗你一開始唔好咁煩咪得囉 你逼我飲我就係都唔飲呀你吹咩

ching hoball

渣㗎
下次一樣淋落佢度啦

Ching 玩開咩服

打緊機最憎人喺隔離煩撚住晒

冇一野淋落佢個頭到 樓主算孝順

渣架，樓主老母無倒樓主落樓，渣

又一年 又過年

岩啦 你老母咁撚閪